對金拱門嗰兩隻新包幾失望

炸雞包>>炸豬排包，豬排包個醬唔好食，個餐又貴

mos burger好食過佢

豬扒包真係垃撚圾到極點

好難食 垃圾

屌佢老母塊豬扒硬撚到

你阿媽係女人

個炸雞啲醬太甜

食雞翼餐好過

個炸雞包好撚難食，塊雞又林又鞋，完全感覺唔到食緊乜肉，d汁同個包又唔來，食幾啖己經唔想再食落去

真係難食 後悔嗌左 宜家只能夠係呢度嗌

炸雞包難食到食左兩啖已經dup能左 個汁同舊雞同個包無一樣係溝得埋

首先唔撚好食。
其次個包又細。

兩款都食過。

炸雞包個醬接受到，炸豬排包個醬似係有豆豉